蕭若元：退聯後 未來4年將難再有大型抗爭！

多謝蕭生

蕭生呢排對股市同市場有咩預測？
好想跟佢啲預測搵快錢